拖拖拉拉係咪因為唔夠愛?

其實我們已經拖左快2年

拖拖拉拉最後還是不發奮永遠看不見未來被愛軟禁

係